「集中討論」4:00 黑警記者會

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

有冇人問慰安婦單野，要求黑警邀請毒婦調查，佢話confirmed

試說 黨衛軍謊言發佈會

黑警咁鍾意播片,講到自己咁正義,點解唔播打爆人個頭條片?

係香港塔利班故事發佈會

香港恐怖份子講故會

開口埋口暴徒
又話騎劫

淨係識得播tbb

直接開波問問題啦.

屌你老母咁撚寸
問題時間未到喎

下次問題時間先入去啦

拉157個人 告6個人 ?

塔利班分子9up 記者會

男扮女 ???

搜身要摸頭髮???

非法集結既集結姐係乜野 ???

係喇，終於講呢條，喬裝示威者嘅警犬自首未？

講邊條？MUTE咗等Q&A

個高振邦串過馬撚

呢啲畜牲人人得而誅之

一日有用過喬裝.
所有縱火, 刑毁都係班恐怖份子做的.

嘩，好L大官威呀，你封晒站，唔收舖收工可以點做呀

死黑警

咁喬裝示威者都係參與非法集結/暴動啦...

又話唔會參與犯法行動

請問封咗站點樣走呀 ??

住當區點遠離呀 ?
on9

點解消防唔自己開個記者會，要join黑警記招

姐係咁講.
上次TST站縱火夠大獲
夠係案發現場
點解果次無趕記者離開拍攝?

警狗: 獨立事件，不可相提並論

做乜消防要同警方一齊開

其實有無記者831係荔枝角影到相 ?

同流合污

講到1999

班狗拎把槍指住佢地講野姐

油麻地果3個傷者係被拘捕者定真係唔關事的傷者?

佢地已經盡量溫和
佢仲呼籲「所有人」配合救援工作

狗鐵一日唔公開CCTV 一日都冇真相
講 完

維持法治 元朗告完兩條友做替死鬼之後唔知依家點呢

屌

如果有發新聞稿咪撚浪費記者時間啦.

其實日日開講大話大會做乜鳩

講完一大餐都唔知講咗乜

攞CCTV 嚟睇咪一清二楚

again again again and again

中文又唔好 英文又唔好 去死啦

仲以為今日隻芝娃娃會出得LAG機

有整記者支咪

9up

其實問得唔差

頭盔係咪尋晚MK ?

大話會 無興趣想睇

啲回覆少到
睇黎已經無人想理班狗

你哋唔係近日先打途人同記者

黎睇comment算
聽佢地講野就嬲

原來要保持距離就要向記者噴胡椒
咁如果噴完仲唔夠距離係咪用棍打?

幾時先肯講人話?

蘋果妹妹

狗就係狗 點吠都唔會有人想理

施襲者保持雙方安全距離

你試下搵隻狗訓練佢講人話 睇下用幾耐時間先訓練成功 咁我諗佢地都差唔多

成日屈人假記者

個死mc

咩叫聽唔到 ???

係之前好易1001

行為唔係警察嘅嘢呢，有冇人處理

麻煩外媒都爆佢地啦..
果晚外媒都被不禮貌對待呀 .

真係唔撚想再睇live...

辛苦cut精華出黎既手足

昇哥都開聲屌 d狗死都話自己無錯

我哋暫時無資料喺手,sor9ry

又loop

細孖遇襲. 成班綠衫恐怖份子坐視不理.
又點計呀 ?

唔理想又唔改善，我大晒你吹呀

日日都狗話連編

當收音聽算
between feel到成班記者越嚟越嬲

未答完咪就係未完成囉

討論還討論 希望大家用返不推文回覆
一比斷正就話冇資料 班狗真係好撚廢

[[記者入]] [提早集中討論] 100919 塔利班記者會

隔離早左開

大家唔好浪費時間
人生嘅時間好寶貴

連證物都可以實測wor,ps 雷射筆（槍）

貼你老母。無人想睇呀

記者不如咪撚去喇！
所以媒體係報紙/page 留位list 返想問既問題班PPRB 自己睇自己答自己播，所正都係9答

原來仲有人睇

拎俾狗射傷眼嘅女仔嘅醫療報告去查縱火

中風狗D透氣聲好撚嘔心呀.